【聯署要人】制裁奶共法官吳重儀：「關我咩事？我又唔係監警會」

事源:

荔枝角饒宗頤文化館旅館「翠雅山房」被徵用作檢疫中心遭美孚居民反對，上周六(1日)一連兩日遊行抗議，其間爆發警民衝突。兩名青年被捕，各被控一項「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」及一項襲警罪，昨在粉嶺裁判法院提堂。被告庭上投訴曾遭警員使用過分武力，裁判官吳重儀質疑「知道嚟做咩？我又唔係監警會」。案件押後至4月1日在九龍城裁判法院再訊。

報稱學生的被告李佳俊(18歲)，被控本月2日在港鐵美孚站A出口外用障礙物堵路，以及襲擊警員X。另一被告為文員陳曉陽(24歲)，被控本月2日在長沙灣美荔道與荔枝角道交界用障礙物堵路，以及襲擊警司X。

辯方昨日投訴稱，次被告被捕時遭警員使用過分武力，裁判官質疑「知道嚟做咩」，辯方則稱會爭議部分證供，認為法庭應記錄在案，並稱被告在警署遭警員用黑布黑膠袋笠頭，「由頭打到腳」，被告事前見7名警員在旁，不清楚誰人下手，事後遭警恐嚇不要投訴。

兩被告准以5000元保釋金、不准離港、每周到警署報到一次、須遵守宵禁令、並禁足饒宗頤文化館、翠雅山房，以及美孚新邨3期百老匯街對出的荔枝角道至美孚站A出口等條件保釋。

【案件編號：FLCC363-364/20】

奶共狗見一隻制裁一隻
聯署：

唔用標題黨有無人推？

夠十萬個簽名先考慮再出聯署

唔用標題黨結果無人推

推

推唔到呀

Tui

屈打成招都唔關法官事？

signed

法官竟然會咁講野

去大灣區做官啦

P

得101個簽名

五毛推

Cls,咁都講得出口，佢當自己公務員？

pish

有
已簽

紅官=警甴幫凶

Push

Signed

Q

點解唔關

簽咗
幫推

奶共法官落地獄

signed
push

推佢落山

推簽咗

push

又出埋呢d 聯署
一就叫美國制裁香港紅底官咁出聯署啦，
之前就逐隻狗出1個，謝振美，erer條撚人，連紅磡條姓鐘既2打6都出1個聯署
美國心諗條友邊撚個黎，次次叫我逐條友回應
搞到個聯署完全冇公信力

但佢竟然話「知道嚟做咩？我又唔係監警會」

就算被告被打死 都可能話關我咩事 我又唔係醫生

簽咗

OMDB

我推

一次過post曬咁多個紅官會好啲?

Pish

推到奶共狗仆街

推，欣賞你唔做標題黨

Push singed

認同
呢班垃圾要制裁就梗
但咁樣做係濫用個聯署系統
令佢變到無晒公信力
有時唔係做咗嘢就叫好
要諗清楚做完有冇反效果
相比柒婆，呢堆人應該用twitter嗰啲話俾議員知或者send email俾state dept更有效

投訴法官

搵緊除左佢仲有邊幾條撚樣
一野找晒出嚟一個聯署做低晒佢地好過一人一個

303 signs

唔知有冇用 簽左先算

DONE

tuiiiiiiiiii

呢條仆街有偏坦前科
於2018年3月，一名於大埔「盧爸爸私房菜」任職的廚師被控襲擊一名環保署職員，被原審裁判官吳重儀判罪名成立。但該名廚師不服上訴至高院，代表律師張達明於法庭上批評，在處理是否誣告的案件中，終院案例指示，法庭不可揣測對方的動機。惟原審裁判官不斷質問上訴人，又批評吳作為原審裁判官，對上訴人存有偏見、邏輯有問題，很快就覺得一名公職人員不會誣捏人。[2]

用哂分身黎簽啦

想問下個聯署網仲係唔係再
見佢冇更新好耐

下，用武力逼供屈打成招，證據唔可信都唔關你個狗官事？

影衰法律界 shameless 吳官

涼薄到仆街

又簽

簽左

關乜撚嘢事

簽ed

想推，不過推唔到..........

依條仆街真係要制裁

簽啦屌 呢啲垃圾官

Push push push

簽啊 推啊

正垃圾 推

清，蘋點條 link 轉去封面頁喎，有無你果篇報導嘅link ?

啲英文…………辛苦巴打

簽登仔

唔通一次過出晒？
咁general叫人點回應？

唔會
太general反而唔夠巨體

簽左，不過我覺得好啲既做法，係直接叫同美國聯絡開既政黨組織(e.g.眾志) 加佢入個sanction list, 本身佢地已經係砌緊一個list 不斷加緊名入去

咁樓主你就可以慳返時間要另外draft 個聯署，而我地又簽少樣野，畢竟要搵十萬人簽唔易

721

我認為應該每個賣港賊都要整一份聯署，
逐個簽夠10萬個，加入制裁名單，先夠公信力

如果一份聯署入面包太多個人，美國可能怕制裁錯人，之後唔做野

堂堂第1大國叫佢回應你所講既1個香港小人物
洗唔洗拎老豆搵仔D料每隻狗開1個?
人地係國家層面,係宏觀

303

Send 比所羅門會唔會直接d

甴近平

要有一個法官受制裁先有阻嚇性

我知大家都覺冇乜用，但當表個態啦，一分鐘嘅事

見你轉左標題幫你推

點會唔關事，你 under duress 張合約都唔計啦，點會口供又計，仆街官

呢個有排簽...

推，幫手簽

屌你老母奶共狗

不過得500幾個人簽

送你紅官一程

我用佢個閪名 google 返佢啲法庭新聞
佢係唔係審理社會運動都好
啲說話都幾感性主導
令我不禁懷疑到底佢係讀籮定係社工

Push P牌推唔郁

緊急， 今日最後一日， 之前亦都講幾次過但冇人理， 麻煩各位幫幫手

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

Push
有冇放fb tg呀

名單交比郭民桂...交比美帝搞咪得 做乜要簽名

Done

推爆佢

PUSH

連仔同我大大力推

簽完記得留comment

再推

呢啲紅官返支那啦

屌佢個老味

必須推

Push 唔夠人

已簽

呢d要推啦

Done 推

ush

順便推

Signed!!!push

正閪婆
屈打成招既證據咪唔撚受得囉

4粒鐘先得770個簽左？推啊喂！

done

請引戰，就推得好快

pushhhhhhh

推
電競雞就咁多人講
股票就咁多人講

已簽，
仆佢個街真係狗官黎

推
制裁垃圾狗官

曱甴近平推

dllmch

up

但係一個人整一份，人哋會唔會覺得你鳩開

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

逐個黎?

推

呢啲仆街只要成功制裁到一個，其他紅官就唔敢咁明目張膽奶共

光復香港

【聯署要人】眾望所歸，制裁香港恐怖分子頭目鄧炳強

聯署都冇用 起底最實際

係咪你做先？
定係鍵戰？

簽左，推唔到

簽...

推啦屌

p

簽

得千幾人簽
香港人真係唔抵幫

係時候將呢班仆街法官送上國際法庭審判

推!

唔可以咁架

整合一次過簽晒
【聯署要人】人權法制裁狗官聯署，十萬thx

呢隻紅官要牠永不翻身

點解咁少人簽

制裁哩班垃圾

Done！推啊

千幾個signed

屈打成招都唔關佢事？衰過清朝

推 有得簽就簽